香港人咁垃圾...比著我係高官都串啦

屌你老母香港人係懦夫，係垃圾！冇武裝、冇體格、冇戰略，最慘係怕死、冇膽、冇骨氣、冇尊嚴。淨係識話好嬲好嬲，然後第二日繼續返工，人地ban你就縮，不斷搵藉口，搵退路，你以為黃色經濟圈係殺手鐧？說穿了只係喺政府高壓之下你地唯一敢做嘅事，他朝一日政府ban撚埋黃色經濟圈你又點？念力抗爭？

認撚左佢，成場運動由理大行錯嗰一步棋已經開始輸，區選根本唔應該進行，後來嘅事我真係睇都費事

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

你極有潛質做高官
把口一樣咁賤格

係咪已經冇人記得我地要大三罷？

我做高官一定撚狗咁撚你地

屌你老母臭閪